依個世界唔黎好過黎

以前覺得
d人食煙吸毒爛賭好唔自愛
到自己做左大人
就感慨世間虛偽
又唔可以話虛偽
食煙吸毒爛賭又係死
飲食均衡作息定時又係死
挽下手
d白粉佬煙剷仲長命過你
幾廿年人
你俾心機做人又點
珍而重之d咩又點
人地柒下柒下幾廿年又係咁過
其實唔出世仲好
出左世又係捱幾廿年跟住變返冇野
但當初冇出現過就唔使捱唔使受苦

當你發現個世界咁灰暗 點生存都係痛苦
咁點解仲要自愛

佛學都係咁講，眾生皆苦，唯有擺脫輪迴先可以極樂

耶穌係咁講

這世界有個千年不變道理
那就是耶穌愛你
在世上沒有任何的逼迫患難
能使我們與神的愛隔絕
你是否願意同為神的兒女
一生讓耶穌愛你